有冇巴打諗住入手黎緊既 Forza horizon 4

有冇巴打一齊玩

利伸:未玩過forza

好想玩但冇x1
電腦又廢

xb要金會員
pc唔洗
但係又同一serve

我玩開pc
你唔講我都唔知

有個網好似有得check 部機既spec 推唔推得郁隻game

之前ms store有Forza 6免費版
Lag到仆街

之前玩過FH3覺得好正, 應該都會買

得ps4冇Xbox
電腦玩3既demo都lag lag地
諗緊好唔好買the crew 2算

Pc有motorsport 7 覺得唔錯 考慮緊買埋
其實motorsport 同horizon 有咩分別

Horizon 係open world

係百老匯 pre order 左 X Box 版，送架 1:64 模型車

咁motorsport 係單機？

好似GT嗰類比較傳統嘅賽車game
可以online

Motorsport著重單場比賽, Horizon係跑Open world, 邊跑邊搵比賽
或者當行公路做Sunday driver, 休閒又得狂跑又得
仲有Motorsport物理上比Horizon較為真實

咁車list係咪差唔多

好似motorsport 齊啲

不過都應該屌打gt sport同project cars2
利申：幾隻game都有

聽FD講 GT今年唔係咁好玩
所以都冇買到

Gt sport 同project cars 喺操控上都比forza 真實
不過gt個ui好on9
Project cars 啲tuning又太advance
純好玩forza真係完勝

巴打你覺得買Forza horizon 定係Motosport 好

都未出 好難答你
Why not both

車太少, 太著重網上比賽
佢真係想引高手去玩隻Game, 但奈何Console做唔到好複雜的物理運算, 佢個懲罰系統又虧虧地
感覺上無當初GT5、GT6咁多人玩

FH3群已開谷滿一年
未來想一齊玩FH4/FM7可以入來交流
等推出

+1 可以試下玩demo先

環保一推，FH4 demo出左，今次PC都有得試

preorder左ultimate edition
岩岩試過demo
gtx970 行high preset 唔夠60fps 50-50左右 有D想換1080ti

唔係掛
上集fh3 我張gtx1080開到4k 中效 60fps

打錯gtx1070

我冇4k, 3440*1440

屌 21:9 1440p 玩賽車game真係爽到賴屎

我未down demo

但係我gtx 1060 我諗應該夠推掛

Fh4 冇記得requirement 低過fh3
好似話Improve 左optimization
同埋你咩resolution先

夠推1080p中等

用緊1066
岩岩試左個demo
msaa 開4x ssao開高, 其他開晒同超高
都行到1080p 60fps

想問下pc 買左之後有無得放落d drive
我隻ssd得250gb，但係隻forza7已經100gb，連埋windows同基本應用程式已經無乜位

當然可以

可唔可以教教我，win10

down戈陣會問你裝邊個drive

win7有無得試

PC得win 10玩到

好似幾正咁 留名
利申無玩過forza horizon 3果d 不過上youtube睇過片 d車

我都係

想買個豪華版

個人建議一係普通版/買gamepass(gamepass都可以用係PC度,只要隻game係XPA),一係終極版(終極版包埋以後出既兩個新地圖DLC,豪華版唔包)

Between首日既007車包幾正(終極版包埋)

我玩pc 姐係一係普通一係終極版？

其實玩PC用gamepass都得,不過你既然都有預算咁就直接買啦

Ok 因為我未玩過 唔知d野有咩分別

無玩過前作特登升咗win10想入手
我個人好鐘意日本車，但睇youtuber話呢集一架三菱都無
Toyota又得d SUV頽到嘔，Honda同Nissan叫好少少
但無露荀揸真係

依集多成百部車 準備入手

上一集pc啲optimization 差到仆街，係咁stutter希望今集唔會

買左終極版

Demo唔俾save 真係好撚on9

何解on9

偷跑未？

PC既話都有得偷跑架咩?

呢次Demo太多野,一玩得耐左發現出事

用t300rs玩左demo 唔知點解手感好怪
係咪部車default有防打滑輔助 冇得熄左佢
個軚好似自己郁唔洗我轉咁

有得熄 同埋 往後有得改drift set

up

有冇車送？今次
我見台灣有

xbox one S JJ, 買左終極版，今集畫面真係靚到濕晒

server已開

gamertag: MXR Racer

我都用T300
難度要set
轉向：擬真
記得set返1080°呔
個人喜好關係，會set重少少堂呔，ffb感覺會好d

demo都有得save
咁你班撚樣仲會買game?

玩完demo都覺得叔叔不行鳥

Anyone bought

邊個位有得set1080度呔？

thrustmaster自己有個control panel可以set
logitec同fanatec唔知

可唔可以好似nfs咁改車
同埋有冇得漂移

我係control panel教咗1080°但係入game都係180°

呢個無計，本身隻game係得咁多呔，唯有係control panel拎盡
本身我打開AC都係720
迫住要set返1080行住先

屌佢老母
仲未有實體

有改車，主要改性能，外觀唔多野改
有飄移